究竟離地中產點睇勇武抗爭、不合作運動

琴晚同班離地中產親戚食飯，發覺只要唔直接搞到佢地，出面放核彈佢地都唔理

我班親戚大部分淺藍，有幾個淺黃和理非。

佢哋對地鐵不合作運動最反感，不斷鬧啲人阻人搵食。但係佢哋對佔路無乜反應，我估係因為佢地睇唔到直接影響，只會以為塞車。所以我贊成暫停一下地鐡不合作運動。

佢哋對義士攻狗屋、政總無反感。佢哋睇新聞直播就當係睇戲咁，仲不時評論啲義士同狗嘅表現。有啲人仲笑9黃大仙啲狗廢，連自己屋企都保唔住

佢哋有啲抗拒魔法師，驚啲火會散開。

建議大家繼續夢遊參觀各區名勝，但係避免搞9啲返工返到上癮嘅人

自推

係連登搵中產？

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

啲auntie uncle中產

不合作運動時要客氣啲
一啖砂糖一啖屎

不合佢阻返工真係好奇

仲有落區時對街坊友善啲客氣啲
唔係有事點叫佢地撐你
Hit and run, and be humble!

推